女上司 vs 男上司

小弟做野幾年既觀察-

女上司既所謂management 就只不過係一部人肉cctv 乜撚都督住晒 好似追數咁 恨不得捉住啲下屬對手去做啲daily routine野 有森林唔睇就去睇樹葉有無生蟲

相反男上事好多時會放手比下屬發揮 唔會當下屬係小朋友咁督住晒 真係會去研究下成個制度有無不足 去改善成個工作流程

結論係 你班女人都係返屋企同老公含撚同湊仔啦！

reference
女上司 vs 男上司

男上司for sure

女上司每日脾氣一覽表：

m到前
m到前
m到
m到
m到
m到
m到
m到後
心情好可能讚吓你（僅限佢鐘意嘅同事）
鬧人
扮關心你
鬧人
扮關心你

女人仲要記仇玩小圈子排人

日日都m到

無咩分別，男女都淨係識簽名

等睇女人出黎話係細心。

無女上司夠膽入黎 捉人地快慢，唔整齊，跟留左佢一個sept, 但其實最後都做到
本來1+1=2
要0.1加20 次先等於2。

睇你邊行咩department架姐

又啱

女上司
利申 靚仔

即係女上司係家長式管治，當你係中學生咁
男上司自由放任式管治，讓員工發揮創新和創意
似乎男管理高明好多

如果後生女上司 都有得諗